依啲係乜嘢文字？

應該唔係泰文

關你撚事

好惡

應該係緬甸文
但ig好似有code error 有d出咗「？」

點點圈點撚寫

緬甸文

原來求其畫D圓圈就做到緬甸人
笑左

唔知點學

咁多圈圈